唔知要唔要PwC 2018 Winter Internship Offer

小弟琴日收到PwC winter internship (Jan-Mar) 既full-time offer
我身邊既朋友都話唔抵為呢個intern defer，因為PwC想請cheap labour 又低機會比return offer。
咁我自己而家就yr3 本身冇份似樣既Internship summer番d細firm既暑期工
而家就15 16 擔心做錯決定

我讀緊HKU 將來未必做audit 有冇朋友都係呢個情況？

想傾下可以搵我

A&F? 我覺得defer對business student嚟講未必係壞事，一嚟大把人都deder, 你遲畢業唔會太蝕，二嚟如果你自己都未搵到自己嘅career/準備好(eg砌cv報你嘅dream job), 準時grad你咪又係求其搵個grad job,但係你開始咗你個career想再轉field個成本就大好多架啦喎

所以真係好睇你自己嘅目標

Defer可以翻兩份

如果係出年summer無份似樣既intern
Gran job hunting 你做硬炮灰

PwC 唔夠Junior 用，請緊大量 intern , 抱住wok 到仆街，又未必有 return offer ge 心態去做，會開心d

其實都有諗過會咁 但係就算我番呢份PwC 係咪就唔洗做炮灰？

唔該晒師兄 姐係我而家去做PwC既話 第日Big4好大機會請？咁我唔去做既話 係咪都大機會請？ 我自己GAP都唔高既 岩岩過3

同埋我想問 我覺得我好難搵d 大firm既好summer intern，對上2年 sd極cv都冇人應，就算我去完做呢個PwC Intern 會唔會都係搵唔到份似樣既Summer Intern?

其實都會請 但最好有少少acct related既intern 雖然無都會請 因為anf本身讀齊慳左好多公司錢 唔洗你讀conversion 但最好個人都正正常常 big4太高gpa其實仲唔會請 知你當水泡 會reject

正常 大firm係好難搵 even big4 summer都好難 留曬比related party la 除非你好標青啦 利申summer一份見得人都無做過 去左返part time賺錢算

咁nonju 升返上U 點算
一份intern 都無

你defer 佐多個summer 多個Sem 追下gpa
可以拯救下既

水記雖然無return offer
但話曬行業龍頭
你grad job 係big four 拎番個offer既機會係極高
而且水記名聲算係咁
對其他行業都會有幫助

其實而家我想博下， 1－3月番PwC 跟住博下4－6月搵多個Intern 直落summer 再搵多間大Firm intern，唔知咁樣高唔高機會做到？

好少公司請4-6 大firm真心睇運 除非你個人好勁

Aggre
有big4 intern
99%入得返其他big4 grad job offer

多謝師兄，我決定accept，希望我呢個廢柴Band3仔可以博一博單車變摩托

加油呀

樓主終於收offer
如果我想早1個月走唔defer，係咪宜家講定好d?
定到時早7日講